繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉 (2)

黃世澤(世澤老師)鐵粉genzo哥網戰能力算唔算全面撚打哂全波台所有人？

大雞樂 #73381 喺度老屈我 係黃世澤鐵粉
並且post 埋唔知邊個張相, 去同我賣旗嘅相並列, 似係想暗示相中係我嚟.

留定個名 聽朝起身撚
撚下樓主身心都健康D

留名
睇下可以開到幾

謾罵完未?

黃世柒爛牙
你爛邊忽

黃世澤有無爛牙
關其他人咩事?

黃世澤叫連尼住bam我哋都話唔關連登事
genzo又詭辯

樓主戰力都幾高下 24小時keep住覆

黃世澤唔係喺連登講, 你喺連登都無得正面反駁佢

你呢度又老屈我詭辯, 你吓吓都屈, 要屈到幾時?

你爛屎忽

樓主你唔講埋你自己貼youtube片，同你fb堆轉貼個gif點叫人客觀討論？

交加街38號 有冇同你奶過屎眼 ？
世柒排牙 同你打車輪有冇口氣

fb 最"新" 廿個入面, 得3個係轉貼黃世澤, 又唔見你同其他人講?
想斷章取義?

唔正面回答
肯定係鬼。
genzo死全家

你人身攻擊, 正面回答啲乜?

一向都係咁
對自己不利不提
捉邏輯謬誤只捉異見人士

咁你講埋囉
舊時10個就有7,8個
而家20個只有3個！

未 所以你可以點？

你一直都老屈. 我上面#14 講咗"fb 最"新" 廿個入面, 得3個係轉貼黃世澤, 又唔見你同其他人講?
想斷章取義?"

你又當睇唔到?

舊時10個就有7,8個?佢話係就係?

我都覺上個Post 都 覆左7個鐘 雖然覆D 野都好孔乙己，但要咁mon 法都幾好耐力

Genzo講過陳述事實唔算人身攻擊
又雙重標準

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (2)

出左 (2) 巴打幫手推下

你要謾罵, 咁咪繼續指出你謾罵囉

你可以繼續喇

孔乙己? 又扣帽子

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

收錢都做唔到咁癲

金思行 #20816 又再次無理據地老屈我雙重標準

Yes 繼續緊

可以 你今晚幫世柒奶乾淨個屎眼先 。

喂 不如你Pin 起佢唔好煩啦 Copy 都手軟啦

唔鍾意

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (2)

出左 (2)

巴打互屌不如入呢度屌順手推 post

你地班撚屌如果繼續撚既話 樓主會唔會唔洗訓擔心樓主健康了！！

如果係我入去的話, 入去咪又有可能搞到一陣又第二個1001?

又俾我捉到genzo雙重標準
佢話連尼住唔處理佢口中嘅五毛仲屌連尼住老母正正係

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

世柒屎眼等緊你做野。

咁你又唔講舊時post得有幾密

連尼住唔處理佢口中嘅五毛
點解係扣帽子?

屌你老母只係一句粗口嚟, 咁又點扣帽子?
呢度你係老屈我扣帽子

算啦世柒 你blacklist曬佢哋咪得囉
無謂搞咁多野啦

可以控制個節奏，見到垃圾 reply 唔洗逐個回

頭廿個post , 最新嘅係2020年7月, 最舊嘅係2017年11月
成將近3年先得廿個post, 仲要得3個係轉貼黃世澤, 咁又點密法?

呢度邊個係黃世澤?

😒 咁唔好玩喎

唔知 不過我知世柒一定mon緊po

佢識收返當無數，真係要跟佢學吓野

認為講錯唔可以收返? 咁係咪應該死撐落去你先覺得係正確呢請問?

佢鬧我無腦呢單無收返
仲強調陳述事實唔算人身攻擊

講錯就道歉啦

by context 係講緊你所講嘅嘢. 咁點解要收返?
係咪唔可以覺得你講嘅嘢無腦?

你上面不斷屈我, 即係講錯
你覺得講錯就道歉的話, 你唔為你上面老屈我嘅嘢道歉, 你就係雙重標準

話人無腦就係謾駡、人身攻擊
唔貼你個金字塔？

如果可以隨時鬧人無腦
唔該你以後唔好再貼金字塔出嚟
否則就係雙重標準

你轉移完視線未？

你loop 完你嘅quoting out of context 未?
形容你所講嘅事, 同只講你個人, 係兩回事嚟. 你呢度係用偷換概念, 嚟老屈人雙重標準

好撚野，講緊舊時你就淨係講最近20個
下面呢堆唔計舊時？

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。一些常見的邏輯謬誤，像是各類的訴諸情感，都可視為紅鯡魚的一種。

你咪屈人雙重標準果個lor，上個post比人拎證據整埋gif斷正以前狂share世柒既post就係到左兜右兜，講埋d咩咁耐既以前唔算，最新既20個post先share左3個世柒，呢d唔算狂share兜到技窮又屈人要報國安拉你轉移話題

好撚野，成將近3年先得廿個post, 仲要得3個係轉貼黃世澤,

頭廿個post , 最新嘅係2020年7月, 最舊嘅係2017年11月
因為最近廿個, 都係要3年先有20個. 根本連post 都少出, 咁仲要話我係澤粉, 點解咁唔夠證據去反證?

以前有幾多人會講平權嘢? 你估係而家?

所以話Genzo學邏輯唔係用嚟防止自己犯邏輯謬誤
只係為企喺道德高地打擊異見人士
無話錯你㗎

講緊你舊時，唔好死jer住2017年11月之後既

上面個gif 11個post,其中7個係貼黃世澤
唔計最底個個咪就係10個post有7個
冇老屈啦

你咪就係老屈我屈人雙重標準囉

我證明到最近3年先得廿個post, 仲要得3個係黃世澤, 你單講個gif 已經係斷章取義啦. 用斷章取義嚟老屈我兜到技窮
上個post 個gif 已經係斷章取義啦

你自己話"罪證", 咁開個英屬香港有關嘅page, 都可以畀你叫罪證, 你自己問題就老屈我 轉移話題

所以金思行 #20816 喺#64 係老屈我只係為企喺道德高地打擊異見人士

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (2)

交加街我一樣會話佢by context 講錯.

所以你有話錯我

單係講舊時, 咁已經係斷章取義
點解喺多咗其他人有寫有關英國關係嘅嘢嘅時候唔講得, 係要講好耐之前少人寫英國嘢嘅時候?

單係講上面個gif, 已經係斷章取義啦

頭廿個post , 最新嘅係2020年7月, 最舊嘅係2017年11月
因為最近廿個, 都係要3年先有20個. 根本連post 都少出, 咁仲要話我係澤粉, 點解咁唔夠證據去反證?

澤粉係蝗語
op用蝗語
快啲捉自己係五毛啦
唔捉即係又雙重標準

咁你認唔認係你10個post有7個係貼黃世澤時係澤粉呀？
一單還一單，都仲未講到貼youtube片做宣傳
解決左呢個問題先，之後先再睇你而家係咪

仲有, 嗰個gif 之後數舊多20個, 2016年7月18 到 2016 年10月5
得5個係黃世澤, 咁話個gif 斷章取義, 無講錯啦

係蝗語? 證據?
都算.
我有講過用蝗語就係5毛咩?
無
所以你又老屈我雙重標準

你上面#51先講完講錯就道歉, 你呢度又老屈我雙重標準, 咁你唔道歉, 就真係雙重標準

你真係用屎忽唸野wo，我講既罪證好明顯係講你狂share世柒既post啦，你自己用屎忽唸野唸到要屈我報國安，就係你個腦生係屎忽到既問題啦

雖然我無睇你個垃圾fb，但上面個巴打咪講左話你舊時2017前lor狂share10個有7個，你拎最新20個post兜乜春啊 ，定係你又想講以前果d唔計啊？ 你繼續表演歪理做小醜啦，睇你都應該幾享受做孔乙己

咁係咪即係50個post入面有15個？
30%係內容係轉貼佢？

嗰個gif 之後數舊多20個, 2016年7月18 到 2016 年10月5
得5個係黃世澤, 咁話個gif 斷章取義, 無講錯啦

用斷章取義得出嚟嘅理據, 都叫澤粉? 老屈完未?

你話我狂share 已經係老屈啦
你老屈我唔到就係咁用人身攻擊

最"新" 20個得3個,
嗰個gif 之後數舊多20個, 2016年7月18 到 2016 年10月5
得5個係黃世澤, 咁話個gif 斷章取義, 無講錯啦

你繼續用斷章取義得出嚟嘅所謂理據老屈啦

係咪即係3成野係轉貼佢？

你因為我一個reply就話我個人無腦夠斷章取義啦
又唔見你反省？
所以話Genzo學邏輯唔係防止自己犯邏輯錯誤

屌 條傻鳩夠屈我撐中國啦 明明我只係講事實 駁唔到就話我撐中國 五毛

你唔計埋最"新"個廿個? 又想斷章取義老屈?

我係話你嗰個reply 無腦. 你偷換完概念未?

所以你係用偷換概念嚟老屈我

邊度話你撐中國而有話錯你? 證據?

gif 10個有7個
你話gif再之前20個有5個
仲有最近20個有3個

(5+7+3)/(20+10+20) = 15/50 = 30%

講完又唔認

你而家係咪屈我冇計？

又人身攻擊
低級

如果我唔計你最近20個會係4成囉，係咪唔識計數？

你話人撐中國唔係應該你提出証據?
又老屈 低級

想圍爐點知畀人圍屌

g哥識讀心

你上面quoting out of context

2016年6月16到2016年7月18
廿個得一個, 又點計?

我話個gif 係斷章取義, 無講錯啦

佢係金字塔最底層

又老屈人身攻擊

有無野反駁到我?

你自己計下最多果段其間世澤佔你post幾多%，你兜唔到就老屈我報國安轉移話題，你咪斷章取義得出黎既所謂理據老屈我報國安拉你啦 你繼續歪理做小醜啦

係佢呢度聲稱"條傻鳩夠屈我撐中國啦"在先
係佢要為佢呢個聲稱拎出理據.
你呢度係老屈我老屈

老屈完未?

一支公點圍爐?

唔好對號入座啦， 清者自清嘛

你無理據地話"又人身攻擊"
咁你就係老屈

你咁算唔算off topic 轉移視線

所以咪比人笑你圍唔到爐lo

死全家啦，屌你老娘

頭廿個post , 最新嘅係2020年7月, 最舊嘅係2017年11月, 得3個
嗰個gif 之後數舊多20個, 2016年7月18 到 2016 年10月5
得5個係黃世澤
2016年6月16到2016年7月18
廿個得一個

你呢度根本就係不斷用斷章取義去老屈我兜唔到
你就真係繼續歪理

我只係問佢老屈完未?
唔係話佢屈我.
無理據就係老屈啦

你up咩9，講人話啦死淨種

係喎, 畀你fake 到我off 咗topic

咁點解你要話"想圍爐點知畀人圍屌"? 你又做乜off topic?

所以你咪打稻草人囉
根本無人要圍爐, 轉移完視線去我身上未?

睇#88 完

因為我唔介意呢啲嘢，因為我鐘意，因為我行使緊我嘅言論自由，因為呢個討論區冇講過唔畀人可以off topic

咩2c 你覺得我會介意？

醒啦好嗎，成個post由頭到尾個個視線都係你到wo ，睇你表演做小醜

你對其他理據不斷當睇唔到, 所以你就真係繼續歪理
不斷用斷章取義去老屈我

咁你咪講囉，"2016 7月18前只有1個，但之後就有30%內容係轉貼佢"
係咪事實呀？
你自己做過既野，而你又話自己唔係澤粉，怕咩認呀？

個gif show出黎你有一期10個有7個係貼佢，係咪事實呀？
你post youtube片要人睇，係咪事實呀？

你唔講呢d事實出黎係咩原因？特登定又係因為懶？

我有權發表意見（I'm entitled to my opinion; I have a right to my opinion）或訴諸言論自由，是在自己的主張被人反駁時，主張己方有發表意見的權利（或有言論自由）。然而，是否有發表意見的權利和意見是否正確可取是不相干的。因此自己有權發表意見並不是支持自己意見正確的恰當理據。

喺你把口講出嚟真係特別諷刺

乜我係覺得你介意定唔介意先post
你要謾罵, 咁咪post 囉

咁即係成個post 你同其他人都係喺度轉移視線去我身上囉

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

關我差事

總之冇明文規定講唔可以offtopic，你有咩資格管

你理得我講椰奶啦

係， 屌你老母

屌你老母係一句粗口嚟, 而唔係要實行

咁你呢個講法, 咪即係將個數據故意cut 開, 之後睇到好似個比例比較高咁囉
已經證明到個gif 係有幾斷章取義, 你都仲要spin 去講個gif 度.

post youtube, 連登有preview, 唔click 入去都可以睇到topic. 點解唔可以就住個topic 去討論?

唔夠講就用表達手法谷到30%一定要講到出嚟咁

諷刺? 咁邊個幾時有做同樣嘅事? 理據?

係你既理據有問題人地先會質疑你 而你又不斷堅持自己錯誤既理據，無視人地理據，被人不接受，跟住就開始轉移話題，扣帽子，一路話人地老屈老屈你 你繼續堅守歪理，叫唔醒扮訓教既小醜

你講, 其他人一樣有權指出你咁講有咩問題

佢冇問題啦

飲椰奶？

不了

椰奶哥

我擔心共產黨用罷賣椰汁嚟威脅genzo舐共（例如交出買旗人客名單）
今次同公眾利益有關，唔到佢唔回應

係你先入為主老屈我有問題, 之後對我提出其他嘅理據當睇唔到

頭廿個post , 最新嘅係2020年7月, 最舊嘅係2017年11月, 得3個
嗰個gif 之後數舊多20個, 2016年7月18 到 2016 年10月5
得5個係黃世澤
2016年6月16到2016年7月18
廿個得一個

呢個理據有乜錯? 你根本就係老屈我"不斷堅持自己錯誤既理據"
老屈我"開始轉移話題，扣帽子"

你自己只睇斷章取義得出嚟嘅gif 當理據, 你唔係老屈仲係乜?

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

飲椰奶嗎？

老屈完未?
自己老作啲嘢出嚟當係事實

椰奶香，椰奶滑，椰奶好好味呀呀呀呀呀

轉移完視線未?

理據？

笑左，平時熱狗用得多

你謬誤左

由呢邊開始淨係想同大家講椰奶，唔該唔好搞事

邊個邊度謬誤左?

多人做唔代表啱. 你轉移完視線未?
訴諸群眾（拉丁語：Argumentum ad populum）是一種邏輯謬誤

咁我而家想討論既係2016年7月18之後你有冇做過澤粉
好撚公道地計晒你冇咁密集個段時間，成段時間一齊睇冇斬開，都仲有3成係貼佢

post youtube, 連登有preview, 唔click 入去都可以睇到topic. 點解唔可以就住個topic 去討論?
如果淨係thumbnail或者topic都夠討論，點解你要post條片出黎？
打多一句都懶？

椰奶好！

你又up咩想同大家講椰奶啫又唔得咩，你可以無視我哋㗎

btw椰奶好香

咁你話"而家想討論既係2016年7月18之後你有冇做過澤粉", 咁即係喺度斷章取義囉

因為懶囉.
點解唔可以打多一句都懶?
而且topic 有字, 但post 得出嚟, 理論上就要quote 返source.

擔心都唔得
Genzo真惡
你話唔會為咗飲椰奶而交出客人名單都係一句啫

你不斷轉移視線, 唔話得你?

飲得多小心爛牙

老作老屈你就老作老屈啦. 無啦啦又作到關共產黨事

你咪話囉，椰奶方面你係專家，唔同你嘈啦

"椰奶方面你係專家"? 又扣帽子

我選擇信你

你唔鍾意我咪收番囉

即係你選擇相信老作老屈

扣帽子，又名貼標籤、咒罵法、鬥臭法、井裏下毒（英語：Poisoning the Well），是一種非常常見的政治宣傳與修辭手法，也是一種典型的人身攻擊，讓閱聽人在還無法深入了解、思考之前，就率先被某人身上負面的標籤所影響，使閱聽人對其事有種「先入為主」的負面認知與不良的刻板印象。

咩你之前都可以收番啦，點解我唔可以先

你自己檢討下啦

so

你係話"你唔鍾意"我咪收番囉
你唔係直接聲明收返

你嘅錯點解我要檢討?

唔講得?

咁你鐘意嘅話，我點解要收番啫

咁應該睇咩時段呢？
仲有copy topic會麻煩過copy條link?

你無收返, 咁我話你扣帽子, 就無話錯你啦

咩呀，點會唔講得，我家有叫admin ban你咩

你鐘意嘅又點會係扣帽子，係 稱讚啦

無人叫你一定要睇條片, 可以睇完topic 就吹
有跟topic 去講就得啦

post 人哋片嘅topic 唔post link , 咁即係無畀source 啦
畀source又唔啱, 真係惡

我有擔心唔同老作老屈
又喺到扣帽子
所以話genzo 學邏輯唔係為咗防止自己犯邏輯錯誤
黃世澤話我哋收共產黨錢出po 回po 先係老作老屈

光輝普照法, 都係屈

你無收返, 就係屈

哦，咁我當你表達咗唔鐘意囉

收番收番

你無根無據鳩up 出嚟, 又點唔係老作老屈,

所以你話:"學邏輯唔係為咗防止自己犯邏輯錯誤"就係老屈

黃世澤做過乜都好, 都唔係你老屈我嘅理由嚟

老友要學下點收返自己啲言論啦

我又無屈佢
最多當我杞人憂天

屈澤粉

無啦啦講乜共產黨?
你唔係老屈老作仲係乜?

學多樣技能防身無壞嘅，我都係呢兩日先知可以收返自己講過嘅嘢

Genzo又犯邏輯謬誤

佢咪講咗佢 杞人憂天囉 同路名哥 驚有pr一樣啫

金思行 #20816又老屈

我講定先 我準備好隨時收返

交加街無指名道姓, 金思行有

你可以代表佢?

你拎你自己呢幾個post覆人地d野，再望番你個金字塔做對比，你就會知咩係雙重標準，轉移話題，扣帽子，自欺欺人， 你掉一大段論據理論出黎唔代表自己係岩 ，copy and paste係無用，自己反省啦

所言甚是，受教了

一樣係杞人憂天啫，知道咗你其實都唔係咁愛椰奶，佢咪可以打消疑慮囉

我拎自己呢幾個post 覆人地d野
就睇到你#196 係不斷老屈緊我
上面用完個斷章取義gif 屈唔入, 就屈第二樣

我話收返屈澤粉呀醒唔切

杞人憂天都唔得

指名道姓之後罪惡關聯, 咁唔係老屈仲係乜?

屌我終於忍唔住撳個起底睇下你條粉皮出過咩post

今次真係
法官大人，我冇野問喇

問吓又唔得?

佢咪講咗係杞人憂天囉，你聽唔聽人講嘢㗎

杞人憂天唔代表你可以老作之後罪惡關聯喎

咪答咗你囉咁

我幾時講過唔得，想屈我？

#158
擔心都唔得
Genzo真惡
你話唔會為咗飲椰奶而交出客人名單都係一句啫

前後咪得2個月, 又"粉"?

杞人憂天唔代表可以老作之後罪惡關聯喎

問吓啫

收返啦咁就

擔心唔代表你可以老作之後罪惡關聯喎

你話唔係咪唔係囉

合理懷疑喎

你就問下啫，我就引導緊人

都係嘅

瞓覺先

我當然話唔係啦

晚安 🖐

合理懷疑?
邊忽合理?
你老作完就合理?

明既明既

你當時有認你講錯咩?
你係不斷用quoting out of context 詭辯落去

唔好咁 執著啦，佢起身我會 繼續勸佢收返

合理懷疑?
邊忽合理?
佢老作完就合理?

你 依家 又有認錯？

佢99%錯啦

post 完但係有批評, 又"粉"?

你點計的

咁我已經講咗問吓啫, 咁你又想點?

理據? 又老屈

都11個月前啦，代表唔到啲咩啦

仲有馬田

問題係好耐無再post 過, 咁又代表唔到?

你屈我話唔得wo最少要收返啦

睇228啦傻閪，又沖出嚟

我係問你"問吓又唔得?"
點樣屈你話唔得?

睇漏 sor

一定唔係"粉"囉！太明顯

呢啲得你先知啦，我哋又唔識讀心讀腦，點知啫

咁咪收返囉

個gif 上面已經證明咗有幾斷章取義, 你loop 完個斷章取義嘅理據未?

post 完有批評都唔得?
咁係咪post 完大公文匯但屌嘅, 又五毛?

咁話我澤粉, 即係老屈啦

家下我好受傷，唔接受你嘅sor 最少要講 sorry啦

唔畀人睇漏? 已經承認咗睇漏, 仲想點?

你同我講把撚咩，我又冇屈你係澤粉

你依家似想引導人話我屈你

明明就算係屈你都係其他人，但你竟然覆我話屈你，咩意思先

而家咪話你就算post過呢堆野都唔係粉囉

佢咪講晒佢想點囉

你#119 喺度無理無據話"喺你把口講出嚟真係特別諷刺"
你有認到咩?

你內文有屌咪貼出嚟等人收聲囉
除非你內文係曲線要講明啫

睇唔明 佢上面話「次次比人搞 佢都花時間鬧人」叫做屌世澤?

你自己睇漏就屈我話我老屈，仲要咁嘅態度，真係，唉唔識講

我話"咁你話我澤粉"咩?
幾時想引導人話你屈我?
我講緊上面我有話過佢屈我嘅

佢冇認,唔等於你可以屈完佢唔洗講sorry wo

點解唔係? 話佢啲片私怨阻住晒唔係屌?

咁佢咪雙重標準囉, #119 自己無理據講完又當無事
我認咗都仲要繼續講

geno好波

今日幫左柒仔奶屎眼未

咪貼咗出嚟

我都唔明，不過既然咁出post法都唔算係粉，佢呢句野應該真係屌緊

你覆我嘅cm 好易令人誤會啫，仲要係講咩即係老屈啦

點解要say sorry? 而唔係sor 就得?
表達唔到咩?

邊個geno?

轉移完視線未?

sor咁無誠意

咁我收返囉

你話"你依家似想引導人話我屈你", 我即刻講返唔係講你.
而且字面上都無講你. 你呢度係老屈我老屈啦

genzo 奶緊世柒屎眼果個
條件係都要有爛牙

樓上五毛，blocked

張圖上面條友話緊私怨, 我認同佢, 咁都唔叫屌?

讚世柒都唔毛＞？

你覆我cm正常大部分人都係覺得你講緊我啦

咁係囉

真？

準備定50歐羅

佢玩謾罵你又理佢?

我點解唔可以理佢

你話"你依家似想引導人話我屈你", 我即刻講返唔係講你.
而且字面上都無講你. 你呢度係老屈我老屈啦
事實上我係無講"你" , 而且當你有疑問時, 我即刻講返.

都係嘅，但聽完樓主解釋就算啦

問吓唔得?

我又幾時講唔得，你可唔可以唔好再咁 代我講嘢啫

你張圖邊忽屌咗世柒
依張只係你當時只係駁唔到先附和人
想四両撥千斤盡快轉移話題
有冇啲係你主動屌爆世柒
有就快啲貼出嚟封住人哋把口

咁我當畀面你啦

係。
多數世柒開直播果時 genzo就要奶
that's why 柒兄成日窒下塞下咁。

半信半疑啦

幾時話你話唔講得?
問吓啫

欣賞你。
聽講genzo條利好長 可以鑽得好深。

咁你由呢一刻開始唔洗再問我啦，一定得㗎，我唔好限人講嘢，問嘢嘅

駁唔到先附和人? 你識讀心?

無啦啦做乜要你口中嘅屌爆?
我唔認同佢我做乜要出聲附和佢話世澤玩少啲私怨?

又係啲"做咗都當無做" 啲friend?

omg 🙀

屈毛屈澤屈東😂

人身攻擊完未?

I'm just telling the truth

咁我好可能會繼續問

佢人身攻擊你又理佢?

唔完全係啦，7兄成日窒下窒下係事實嚟嘅

所以世柒屎眼有好多genzo既口水 。

唔全係啦，佢 欣賞我係事實嚟嘅

fact check左

truth?
你講嘅邊忽係事實? 鳩吹一堆人身攻擊就話係事實?

"多數世柒開直播果時 genzo就要奶", 呢吓唔係謾罵係乜?

咁我講明先啦，再問我就屌柒你㗎啦

重覆又重覆好攰㗎嘛

睇你反應就知係真
有無玩過狼人殺?

我話genzo 即是你奶 黃世柒 屎眼（Shit eye） 點解係罵你？

係呀

只係事實。 你覺得奶世柒屎眼係唔光彩既事 係你個人感觀問題。

"再問我就屌柒你", 咁即係你覺得係問得定唔問得?
問得又屌?

人哋話你附和世柒先轉貼佢啲文章
你話你貼出嚟係為咗屌柒佢
咁你係唔係應該貼返啲你當面批評佢觀點嘅嘢出嚟
但你搵唔到，淨係搵到句附和人哋覺得世柒私怨撚
當你真係好討厭世柒私怨撚
咁你附和佢觀點轉貼佢文章都依舊係成立
首先你要貼到你論點反駁世柒文章嘅回覆
你所講嘅批評先可以成立到

genzo 最愛世柒屎眼（shit eye）

我咪講咗唔完全係囉，佢呢句我都好有 保留嘅，咁但係我又唔會 限制人講咩嘅，我都冇呢個資格啦

睇你咁講就知係屈
因為無理據你都鳩up 係真

real?

非事實, 並且不雅, 咁點解唔係人身攻擊?

無證無據就係老屈

人生攻擊姐又冇做出嚟冇問題啦

100％ real。

有何不雅 奶肛而己。

你點解世柒屎眼成日縮下縮下 引致口窒
你仲唔認？

我係話貼出嚟係為咗睇人討論
唔係話"貼出嚟係為咗屌柒佢". 唔該唔好打稻草人

而我覺得佢有唔好嘅地方, 一樣有批評

轉貼就係轉貼, 轉貼唔等如附和

係咪因為呢個原因genzo唔洗食飯

香港屬英台 #346744 不斷人身攻擊

睇你咁講就知係屈

你依家又算唔算屈緊人?

香港屬英台 #346744 老屈完未? 轉移完視線去我身上未?

我9估係大陸椰奶加咗料

咁人身攻擊呢吓係事實的話, 就可以講出嚟啦

你可以講，但佢都冇問題

人身攻擊完未?

轉移完視線未/

我唔知世柒係用口餵定屎眼餵genzo食野 。 有待樓下fact check

講緊世柒（butt－eye）屎眼 ，關你咩事？
你專心奶吧。

佢口窒關我乜事? 你將佢口窒同我拉上關係, 你就係老屈啦

所以你想講你轉貼佢啲po係想害佢，想睇佢柒，想睇佢俾人屌？
如果你唔認同佢觀點
點解你又搵唔到你啲po有正式反駁過佢觀點

佢人身攻擊你又附和佢?

唔算, 因為佢無畀出理據, 咁話佢屈我, 我就唔係屈佢

佢口窒係因為你條利毒龍鑽既時候 頂親黃世柒（義士手足）既屎眼
下次你可以節奏放慢少少。

轉移完視線去我身上未?

同你撐人屌老母一樣啫

如果世柒放濕屁既時候，你會點應付
純粹問下，無不雅不敬之意

問問題都叫附和

但你都冇理由話睇人咁講就知人屈緊你㗎

WE ARE DISCUSSING ABOUT 世柒 's butt eye, Mind your business

未，點？

一定要"認同" 或 "唔認同"?
想睇人點睇唔得? 點解我一定要有觀點?
睇埋其他人嘅理據, 先建立我嘅觀點唔得?

就咁鬧人同人身攻擊係同一件事?

GENZO 毒龍鑽世柒屎眼（butt－eye） 經常用力過度
引致世柒兄直播時經常口窒，你仲唔認！？

問問題又叫話人附和?

又老屈
轉移完視線未?

屌人老母嚴重好多wo

我有指出佢無畀理據

點解係老屈，我地有證據世柒經常口窒
你仲唔認？點解要成日奶世柒屎眼？ 仲要鑽到咁深？

係咪因為呢個原因genzo唔洗食飯，呢個咪係問題囉

呢個post 個topic 係講緊屈澤同屈澤粉
你又轉移視線

你轉移視線的話, 咁咪繼續指出你轉移視線

邊個係澤粉？ 你係奶屎眼 行撚開啦
人地叫世柒

咁狼人殺高手，真係好識睇人反應

點解講粗口有問題? 四方西式非粗口啲friend?

你拉埋我去講就無證據
所以你係老屈

將啲無證據同我有關係嘅嘢拉上關係, 咁就係老屈

你有咩證明我老屈，證據？

屎眼仔genzo

你嘅聲稱無畀出理據, 你就係老屈

咁人身攻擊點解有問題？何況所以世柒屎眼有好多genzo既口水 。呢句點樣係人身攻擊，佢又冇話你老殘，弱智，傻晒...etc之類嘅嘢

正解。 完全唔係人身攻擊。

我估佢想反彈我，指佢自己個句都係一個問題，而我就話佢話我附和
睇佢點解畫

可能呢句又唔計

有人身攻擊, 咁咪可以陳述佢有人身攻擊囉
不針對發言內容討論，而是攻擊對方的個人特質, 咁咪人身攻擊囉
佢邊忽係討論緊topic? 邊忽有論據? 無吖嘛

不針對發言內容討論，而是攻擊對方的個人特質, 咁咪人身攻擊囉
你邊忽係討論緊topic? 邊忽有論據? 無吖嘛

咁我嗰句的確係一個問題嚟

原來奶世柒屎眼係你個人特質。

我無咁做, 但你都係轉移去講我本人, 而唔係個topic.
即係話呢度你又老屈

你又轉移視線喇

邊忽人身攻擊先？佢話緊你咩特質

你下邊講嘅仲好笑，有冇 理據 有冇off topic關人身攻擊咩事

味道應該唔錯。

個人因素相關之斷言或質疑

唔知有冇椰奶味呢

佢老屈我, 你又想點?

咩個人因素？

覺得好笑囉，唔畀？

世柒鍾意椰奶咩？

老作緊一啲嘢聲稱我有做. 但同topic 完全無關, 亦唔係反駁緊我論點, 咁咪人身攻擊囉

話你轉移視線, 咁邊度係轉移視線?

椰奶飲得太多會爛牙

btw而家個視線係咩

繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉

我認為係交加街 成日口爆世柒後
世柒唔刷牙所引致

咁個問題係你俾人見到你淨係大量轉貼佢一個
如果你係正常轉貼分享應該係百花盛放
唔會一面倒大部分都淨係貼嗰一兩個人
你行為令人質疑你係佢嘅fans或者打手
咁你先前你反駁嗰句係你都有屌世柒
但係你又搵唔到你喺邊篇分享出嚟嘅文章係唔同意佢觀點
咁好難令人取信你唔係佢忠誠fans
要知道網絡世界CLS都係一種支持
C同L我驗證唔到
但係所有人都見到你瘋狂S佢啲文章出嚟喎

轉移完視線未?

紅鯡魚（Red Herring）是英文熟語。指以修辭或文學的手法轉移議題焦點與注意力，是一種政治宣傳、公關及戲劇創作的技巧，也是一種邏輯謬誤。

吓

咁係人身攻擊？

人身攻擊必須具備主體、客體、攻擊行為、實質損害發生，這四者缺一不可。如果沒有攻擊的人對受攻擊的人做出攻擊行為，這個行為必須有實質損害的發生，無法證明完成此行為並產生實質損害，是無法討論人身攻擊的。

因為genzo奶世柒屎眼 係出於善心。 我唔應該講出黎其實

oic

正常轉貼分享應該係百花盛放?
一個人會睇嘅嘢有限, 點會"應該係百花齊放"

你話得"但係你又搵唔到你喺邊篇分享出嚟嘅文章係唔同意佢觀點"
你呢度係用緊偽二份法呢個邏輯謬誤啦
點解我一定要同意或唔同意?
睇多啲人點講先決定唔得?

share 得咁疏都叫瘋狂share. 咁你唔係老屈係乜?

各位早抖，明天有新post 我再入嚟捧場

Good night

主體, 佢
客體, 我.
攻擊行為: 將同我無關嘅事屈做我有關
實質損害發生: 對我嘅抵毀, 同轉移本post 視線.
咁點樣唔係人身攻擊?

你老屈完未? 轉移完視線未?

按你講屌人老母都係人身攻擊wo

宜家唔係我老屈你喎
大家擺個事實出嚟你係來來去去share得一兩個
而且淨係貼咗篇文出嚟又冇自己觀點
咁有人覺得你CLS支持佢
你都要貼返啲嘢出嚟反駁人哋你其實唔係撐緊佢
如果證明唔到咪即係CLS個share囉
邊有人屈你呀

屌，瞓先
袁sir龜sir咁好難溝通
撐咪撐反咪反
宜家世柒好失禮你咩
有咩好拗啫

屌人老母之後乜論點都無咪係囉
但問題係, 一句論點論據之後再加句屌你老母, 咁點係人身攻擊?

五毛出膠 POST 混淆視聽：

圖表分析 PR 點用 All Talk No Action 洗你腦，用 meme 指導你既思想 (3)

開始出膠 post 膠化件事將 PR 違禍問題 spin 去第二D野上面

share 得咁疏都叫瘋狂share. 咁你唔係老屈係乜?
fb 度, 成將近3年先得廿個post, 仲要得3個係轉貼黃世澤, 咁點瘋狂法?

主體你
客體畀你屌嘅人
攻擊行為屌人老媽
實質損害發生傷害到嗰個人嘅心加有 恐嚇成分

有論點原來係免死金牌嚟

呢啲要計比例啦3／20就咁睇叫做ok啦但都要睇埋你其他post係咩先可以講嘅

其實有冇以你個standard黎計都叫瘋狂share既例子？想見識下

"傷害到嗰個人嘅心加有 恐嚇成分"? 屈完未?
一句粗口by context 點會有人覺得係有恐嚇成分?

如果粗口都叫傷害到嗰個人嘅心, 咁即係所有鬧人都係人身攻擊?
咁即係有理有據都唔鬧得人?

有論點有論據的話, 點人身攻擊?
有論點有論據, by context 就唔係講緊: 對方個人因素相關之斷言或質疑；如人格、動機、態度、地位、階級或處境

fb 就疏, 尤其是最近幾年
連登就時間短, 最多只係share 咗2個月, 之後就再無share. 咁都叫瘋狂share, 唔係屈仲係乜?

希望唔好轉移視線，我想知有冇以你個standard黎計都叫瘋狂share既例子姐，唔係話你係瘋狂share

你話冇咪冇囉

但由你把口講我覺得好恐嚇成分wo

有理據咁屌人老母又學到嘢啦

畀緊理據點解我唔係瘋狂share, 都叫轉移視線? 屈完未?

Genzo sir 得閒推下 (2) 唔好掛住屌五毛 個 post 要貼堂頂翻d PR 帶風向

叫你畀 standard你就話自己證明緊冇瘋狂share，點唔係轉移視線？

你意思係g sir屌緊嘅係5毛？

冇話你係瘋狂share呀大佬，又屈人屈你
我想知究竟呢個世界上存唔存在瘋狂share姐

仲未完

呢個post 本身就係講緊屈澤粉, 畀理據證明自己冇瘋狂share，點係轉移視線？

條撚樣八年前袋左八皮至十皮嘢，呢隻椰汁人民幣三蚊罐，計返當年匯率，大約買到28254罐，假設條撚樣一日飲三罐，都夠飲9418日，姐係25年。

你話我轉移視線唔係屈係乜?

我無留意.

想瞓，但又覺得好好玩

提醒 Genzo 大佬不如用d 時間推下 有用post 好過同你班垃圾水泥隊打 泥漿摔角

邊個八年前袋左八皮至十皮嘢?
理據? 無理據就係老屈

條撚樣囉

咁咪繼續囉, 我都覺得好玩

咁叫你講a你跑去講b好難唔話你 轉移視線wo

咁冇囉，俾得例子未？

畀啲理據嚟啦

但你無邊出理據有邊條撚樣有八年前袋左八皮至十皮嘢
咁你即係老屈

真，條撚樣真係好唔要得

基於本post topic 畀出理據, 咁都話轉移視線點會唔係屈

我都講我最鐘意同人嘈

btw你另外一個post覆未，等緊 🙏🏻

都話我無留意

佢乜理據都無

個cm講緊 standard wo

我哋都識佢嘅，但 費事開名做到咁絕姐

Genzo sir 呢個年代 PR 玩緊刷 topic 上 trend，內文回覆唔洗理，你推下個 (2) 好過啦

條撚樣扮曬無知。

關你撚事 想搶genzo sir奶屎眼飯碗？

咁有冇定義

叫佢唔好浪費時間響你班垃圾身上咁解

你嘅 理據呢，g蛇最重視嘅係理據

你唔好轉移視線

咁又點? 我跟住個topic 自己defend 都轉移視線? 老屈完未?

你所講嘅事實上係無畀到理據喎
無理據就係老屈啦

問緊a 答b原來唔係轉移視線

我哋啲私事好心你就唔好咁多嗲啦

又唔係公眾問題

佢問嘅根本同我無關, 上面我講咗我無留意

我係咁被人話同黃世澤有關, 同topic 有關都轉移視線

仲有, 點解唔係佢個問題係我講緊A佢問B?

佢係無畀出理據, 就係人都可以指出

因為個視線一直係c

唔係公眾問題咪唔好post上嚟囉
你仲要post 喺我個post度

咁佢事實上係無畀理據

genzo #346744
屌你老母

問問題就係咁㗎啦，知嘅嘢就唔會問啦

點會無關先可以 界定 你有冇 瘋狂share世7啲post，再推斷 究竟你係唔係世7粉

我本來講緊:
share 得咁疏都叫瘋狂share. 咁你唔係老屈係乜?
fb 度, 成將近3年先得廿個post, 仲要得3個係轉貼黃世澤, 咁點瘋狂法?

但係你無回答之後就問:
其實有冇以你個standard黎計都叫瘋狂share既例子？想見識下
我繼續講我本來講緊嘅, 你就屈我轉移視線.
點解唔係你個問題先係轉移緊視線?

你同世柒呃完人錢 大把時間

我本來講緊:
share 得咁疏都叫瘋狂share. 咁你唔係老屈係乜?
fb 度, 成將近3年先得廿個post, 仲要得3個係轉貼黃世澤, 咁點瘋狂法?

但係佢無回答之後就問:
其實有冇以你個standard黎計都叫瘋狂share既例子？想見識下
我繼續講我本來講緊嘅, 你就屈我轉移視線.

點解唔係佢個問題先係轉移緊視線?

genzo #346744
咁你有咩高見？

你想八咪直接講囉，條撚樣我哋都識佢，所以咪知佢有收過錢囉，又冇咁難明啫

點解唔可以post上嚟先

唔係我想定唔想八嘅問題
而係事實上佢係講咗啲嘢但無畀出理據

咁post 得上嚟, 畀人睇到佢無畀理據
咁就任何人都可以對呢個事實作出陳述啦

你話呢d唔叫瘋狂share丫嘛，但問個ching就覺得係
所以咪問下你有咩瘋狂share既例子睇下個分別係邊度囉
但你又俾唔出，繼續loop話咁都話瘋狂share乜乜物物

唔定義咗點為之 瘋狂點傾到落去，咁咪 口同鼻拗囉，你覺得你冇，佢覺得你有

佢真係 純粹想屌你老母啫

定義都未落，點可以一口咬定先

喂大佬人哋啲私事你想知啲咩啫

咁我本來唔係咁講緊, 你另外問問題, 就你講咗第二樣嘢在先
我繼續原來我講緊嘅, 你咁都話轉移視線, 咁你咪老屈我囉

你嗰啲係攻擊wo話人屈人wo唔係 陳述wo你又唔知頭唔知路，又唔識條撚樣，好心就唔好理咁多啦

ching你講咁耐，淨係話呢d唔算個d唔算
咁點先算？你又講唔出
咁人地個論點就係你呢d叫瘋狂share丫嘛，咁你反駁都俾d例子或者定義黎討論下係咪真係唔算瘋狂share

呢個topic 係講緊屈澤粉
鳩屌無point 唔係轉移視線係乜?

乜嘢定義未落?

唔算啦，真係想屌下你啫， 你咁 摟屌

我想定唔想知都好
佢無畀出理據, 就係人都可以陳述呢個事實

點為之 瘋狂share

genzo #346744
分化同路人 我澤粉。

佢無畀出理據就叫屈啦, 邊有講錯?

3年廿個post 入面先3個share, 咁點解叫瘋狂share?

知道點先"唔算"唔得? 點解要知道埋點"先算" 先可以為自己defend?

個理據我同佢同條撚樣知咪得囉，佢係畀我同條撚樣睇，又唔係畀你睇，因為條撚就喺呢個post入面，佢先入嚟講啫

咁即係轉移視線去我身上啦

點解唔係"點先為之唔係瘋狂share"?

你唔知頭唔知路就妄下斷言

分化同路人 ? 又老屈

佢無畀出理據, 就係人都可以陳述"佢無畀出理據"呢個事實

一早講咗睇比例就最準，當你20個post有3個係講世7其他每個post講嘅都唔同類型，就算係瘋狂啦

佢無畀出理據就叫屈, 喺明明睇唔出邊度有理據, 你就話妄下斷言, 咁你都係屈

作為一齊迷澤既手足對你唔認澤粉真係好失望。

點會，10個入嚟有7個以上係屌柒你，個無點一直都好明顯啦

人地係咪講淨係講緊你呢廿個post先？
早少少個10 post 7 share係唔計既？
仲有你連登11個月前不停post堆youtube片都係唔計既？

大家話因為你堆share所以話你係澤粉，呢d唔算老屈
咁呢d都係知道點先"唔算"唔得? 點解要知道埋點"先算" 先可以為自己defend?姐

3年內先出20個post, 仲要入面得3個, 即係平均一年先一個post, 咁都叫瘋狂share?

黃世澤一年出幾多篇文, 我share 佢嘅文嘅百份比係幾多?
咁都叫瘋狂share, 唔係老屈係乜?

佢無畀出理據, 就係人都可以陳述

想問好耐，憑咩？

你呢度係用緊訴諸群眾去詭辯

事實就係人都可以講啦
點解要憑乜?

咁事實大家入嚟就係想屌柒你，有咩問題先，係你 一廂情願啲人想討講你個垃圾topic啫

3／20 對比 1／20 對我嚟講已經好 瘋狂

事實你講就係？

睇黎要正式宣布大家冇老屈澤粉，因為呢d唔算老屈

咁事實就係呢啲人都係轉移緊視線

黃世澤一年出幾多篇文, 我share 佢嘅文嘅百份比係幾多?
當睇唔到呀?

事實係大家從一而終就係想屌柒你

你要話唔係事實的話, 咁你畀出佢有畀出理據嘅理據囉

轉你老母呀
我而家正式屌你老母

關佢出幾多咩事

你先係重點

咁都叫無老屈?

3年內先出20個post, 仲要入面得3個, 即係平均一年先一個post,
黃世澤一年出幾多篇文, 我share 佢嘅文嘅百份比係幾多?

點解？

事實係呢啲人都係喺度spin 走緊個post 嘅topic

係冇老屈，呢d唔算老屈

咁你都係轉移緊視線

事實大家都冇老屈你，我講嘅就係事實

事實就係冇人想理你個topic一入嚟就搵位想屌柒你

而家我地迷澤好撚失禮你？

你覆緊條友係連登著名白卡仔嚟
btw 你鍵戰咗連登群毛成日 真係幾勁

點會唔關佢出幾多事?
如果佢每日出兩篇文, 咁一年就730篇,
一年平均share 先得一篇的話, 咁share 佢嘅比率只係1/730
佢寫得嘅文, 得0.14%係share 咗出嚟, 咁低比率都叫"瘋狂share",咁唔係老屈係乜?

佢無畀出理據, 咁其他人就可以講出呢個事實

如果佢每日出兩篇文, 咁一年就730篇,
一年平均share 先得一篇的話, 咁share 佢嘅比率只係1/730
佢寫得嘅文, 得0.14%係share 咗出嚟, 咁低比率都叫"瘋狂share",咁點解唔係老屈?

事實係你根本無畀出理據反駁就話"大家都冇老屈你"
咁你就係老屈緊

咁又點？冇老屈喎

咁即係事實係呢啲人都係喺度spin 走緊個post 嘅topic

你有冇理據話佢鍵戰緊嘅係5毛先

無畀出理據反駁就話無老屈, 你呢點已經係老屈緊啦

你認同佢話你鍵戰緊嘅係5毛？

你不如起自己睇出左幾多share post
以我自義呢d叫澤粉

你笑又可以話唔係, 咁我笑又會係認同緊佢?

你又當睇唔到?

如果佢每日出兩篇文, 咁一年就730篇,
一年平均share 先得一篇的話, 咁share 佢嘅比率只係1/730
佢寫得嘅文, 得0.14%係share 咗出嚟, 咁低比率都叫"瘋狂share",咁點解唔係老屈?

點解唔睇埋share 咗佢嘅文嘅幾多%?

保重身體

你有冇理據我話過唔係先

而且我都係問下啫

我對紛既定義係唔包你share左佢寫左幾多隻字同你share幾多隻字之間既比率

放心，好撚快死

要啦，大陸椰奶飲得多傷身

你係波台賤畜呀嘛 全連登都知啦
連登巴絲係有眼睇嘅

（認同）

你有冇理據先？

唔好屈得就屈wo

我都知你呢挺波台賤畜又煙又酒
係會早啲死

唔會啦鄧小平呢啲由細食到大都好長壽

卡碧衡都未死得啦

#394

咁我收返囉

而且我都係問下啫，你鐘意一樣可以照答嘅

你條撚樣就收皮啦，果陣同詹狗互含個個都知

垃圾留學生 #147031, 你仲要幫中國spin 到幾時?

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

請問邊到撐中國？ 答唔到你咪老屈囉 見到咁多人屌你就知你咩料啦

屌 又煙又酒早死都冇所謂 最慘人地弱能都死唔去留響到獻世

正常人唔會做世柒讀者，更加唔會share佢啲文章
而你係世柒長期讀者，而且CLS俾人見到你成日幫佢share出去
長期讀者而且會幫佢分享資訊
所以俾人叫fans或粉，邊度屈咗你

講百分比多鳩餘，你睇佢咁耐你都揀咗佢唔少水心文章分享出嚟
“頭廿個post , 最新嘅係2020年7月, 最舊嘅係2017年11月”
睇返上面你個留言，依度你都起碼撐咗佢就快三年
如果你唔認同佢睇法又點會keep住咁追住收睇佢啲文
邊度有講錯你

我唔認同燒山就唔會睇燒山，我唔認同D100就唔會睇D100
利申返之前有睇快必同傑斯個節目，追住收睇嗰隻

正常人睇咗會認，唔似得你分享完仲要偷雞摸狗扮唔撐

你地又真係撚到朝早 樓主死得未

樓豬不見了

視線轉移左

唔敢講佢訓左驚佢一陣話我屈佢訓左咁點算

pepe 你進化咗喎

入面個post度咪講咗原因囉， 你要話我講嘅嘢有問題，你就拎出嚟佢去反駁我所講嘅嘢，但係你冇咁做。即係話你對我嘅理據選擇性失明

你呢啲咪叫做因人廢言囉
同埋文匯大公都有人share出嚟睇人哋點樣屌啦

人地post大公報真係拎黎屌 你share世柒d野出黎做乜春心照啦 唔好再兜啦

又玩讀心術 。睇人哋咩反應唔得？！

樓主有冇訓過覺？

唔得

點解唔得?
討論區想搵啲嘢嚟睇人討論, 好正常

你都識講share嗰個係想屌大公文匯
你share世柒邊忽想屌世柒先，不如貼出嚟睇下

其實如果你唔係啲曲線要講明嘅嘢應該好易搵到出嚟反駁
如果你真心撐佢咪老實認撚咗佢
佢宜家好失禮你咩

首先，你開post標題寫埋黃色youtube圈做推廣wo

第二，你個連登ac開左起碼10幾個以上既世柒post宣傳，勤力到好似成日出post講世柒個kln

第三，你話開post係為討論，但你可以直接開post講討論咩，而唔係個個post都掉世柒d片引人去睇，你拎大公報黎做舉例扮無辜已經係錯誤既對比啦，同埋你d post話就話討論，入面全部都係幾丁友覆你，大多數都係你個傻仔自己係到推，甚至好多post係無人理你，但你都可以keep住開世柒post

你繼續慢慢用歪理兜黎兜去啦

我只係想講文匯大公都有人share出嚟
share 出嚟嗰條友無支持定反對, 無做comment.
"睇人哋點樣屌" 係我因而對此嘅估計
因為條友無撐入面內容, 純share.

我上面講咗"討論區想搵啲嘢嚟睇人討論"
你又選擇性失明?
點解一定唔係支持就反對, 用完偽二分法詭辯完未?

唔係就唔係, 你係要屈嘅話, 我點解唔反駁?

咁睇佢應該唔係藍, 立場應該係黃

第二, 我有幾耐無再share 過? 你話"勤力", 咁我所share 嘅, 佔佢總影片幾多%? percentage 低嘅, 你憑乜話"勤力"?

第三, 可以直接開post講討論咩, 但我要做多啲嘢, 點解我一定要做多啲嘢?
你出糧畀我做?
"你都可以keep住開世柒post"? 對上一個已經係一年前, 咁都叫keep 住?
老屈完未?

大公文匯係新聞 你貼嘅係youtuber政治評論 你係要比較應該用返有冇人share藍營youtuber做比較 呢到你係用咗錯誤類比

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。

你呢度係老屈我用錯誤類比

因為無論係新聞定係youtuber政治評論, share 者一樣可以對 share 出嚟嘅嘢唔持有立場

你因而話錯誤類比, 就係對我所舉嘅理據, 有效嘅類比緊嘅地方, 選擇性失明

Hello Genzo

你呢度係屈我屈你用咗錯誤類比

係連登不停share藍營KOL影片係會被當成五毛 但share大公文匯新聞係唔一定會

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。

而且我無"藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。"

你話"係連登不停share藍營KOL影片係會被當成五毛 但share大公文匯新聞係唔一定會"
你呢度係用緊訴諸群眾

訴諸群眾（拉丁語：Argumentum ad populum）是一種邏輯謬誤、一種社會心理的狀態、也是一種宣傳的技巧，常被稱為「從眾」，代表人類害怕在社會中被孤立，因而向社會其他多數靠攏的一種過程。

所以你係老屈緊我錯誤類比

你呢到係屈我出緊訴諸群眾 因為連登並唔係一個社會

訴諸群眾（拉丁語：Argumentum ad populum）是一種邏輯謬誤、一種社會心理的狀態、也是一種宣傳的技巧，常被稱為「從眾」，代表人類害怕在社會中被孤立，因而向社會其他多數靠攏的一種過程。

你係用緊訴諸群眾嘅原因

因為文匯大公啲新聞, 一樣係有強烈立場

而喺無明顯支持或反對所share 嘅嘢之前, 你預先假定做支持或反對, 你已經係用咗偽二分法呢個邏輯謬誤. 其他人有邏輯謬誤, 唔代表你可以用樣有邏輯謬誤

連登你一堆人, "社會"by context 都係講緊一堆人, 你呢度係用緊quoting out of context 去老屈我"屈你用緊訴諸群眾"

你呢到係出緊錯誤類比 因為你share藍營youtuber片 班youtuber係會有錢收 但你share news link 佢地係唔會有錢收

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。

你呢度係老屈緊我錯誤類比
因為人哋有無錢收同我無關. 所以我點share , 對我利益而言都係一樣

你呢到係老屈緊社會by context 都係講緊一堆人

狹義的社會，也叫「社群」，可以只指群體人類活動和聚居的範圍，例如是：鄉、村、鎮、城市、聚居點等等；廣義的社會則可以指一個國家、一個大範圍地區或一個文化圈，例如是中國社會、英國社會、東亞社會、東南亞或西方世界，均可作為社會的廣義解釋，也可以引申為他們的文化習俗。以人類社會為研究對象的學科叫做社會學。

你果排開世柒post無人理你都繼續keep住開，有鬼話錯你咩，又係到講以前做既唔算係，又玩字眼遊戲係到轉移話題，講勤力你望下你果排開世柒post幾頻密啦

事實就係你個傻仔有開過好撚多個post宣傳世柒依家比人捉出黎鞭，你以前做錯野就唔洗負責？

你開極d 世柒post無乜人理得你推之後咪講少左甚至唔講lor，仲兜乜春，屈你老母咩

而喺無明顯支持或反對所share 嘅嘢之前, 你預先假定做支持或反對, 你已經係用咗偽二分法呢個邏輯謬誤. 其他人有邏輯謬誤, 唔代表你可以用樣有邏輯謬誤

forum 係一個網上社群, 所以係話我"老屈緊社會by context 都係講緊一堆人" 你就係老屈

而喺無明顯支持或反對所share 嘅嘢之前, 你預先假定做支持或反對, 你已經係用咗偽二分法呢個邏輯謬誤. 其他人有邏輯謬誤, 唔代表你可以用樣有邏輯謬誤

當然有話錯, 條友一日出兩三條片, 鳩估一年分分鐘上千條, 我share 得30條左右, 咁都叫狂share, 話你老屈, 無話錯你呢

事實就係你無視我share 佢嘅片, 佔佢嘅片總數好底, 你不斷迴避呢點, 之後老屈

你呢度係老屈緊我老屈你出錯誤類比

因為你貼藍營KOL片 唔理你支唔支持有冇意見 佢地都係有錢收 呢樣係關乎大眾利益 因為佢地可以用筆錢黎洗腦群眾

你要開post討論自己放新聞link唔得既，上網搵料唔得既？一定要逼人同你睇世柒d低質評論？你條尾出曬黎啦

拉
死爛牙佬阻住熱門其他有用post

"你開極d 世柒post無乜人理得你推之後咪講少左甚至唔講lor", 呢度你又讀心術喇, 屈完未?

但我貼嘅唔係支持中國嘅片, 所以你呢度就係錯誤類比

開post 一定要自己放新聞link唔得既，上網搵料既?
家吓我一樣有post 新聞link, 我只post 黃世澤咩?唔係吖嘛, 斷章取義完未?

條友一日出兩三條片, 鳩估一年分分鐘上千條, 我share 得30條左右, 咁都叫狂share, 話你老屈, 無話錯你呢

事實就係你無視我share 佢嘅片, 佔佢嘅片總數好底, 你不斷迴避呢點, 之後老屈

仲兜乜春，你share左30幾條都唔夠多？？？？？？？？？？仲話唔係佢fans？？？？ 睇到呢到其他人都知咩料啦，大家都無屌錯你

你呢到係出咗錯誤類比 因為你講嘅網上社群並唔係群體人類活動和聚居的範圍，例如是：鄉、村、鎮、城市、聚居點等等

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。

但你當初自己拎share大公文匯黎做例子，所以你呢度就係出咗錯誤類比

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。

仲屈乜春，佔佢佢啲片總數不過三個percent唔到，話你老屈我話錯你啦

網上社群係新嘅嘢，都係一堆人聚埋一齊。所以你呢度話唔算社群，你係用咗quoting out of context去詭辯

拎大公文匯去類比， 冇類比錯誤。你呢度係老屈。因為兩者嘅共通點都係帶有鮮明立場， share一啲鮮明立場嘅嘢， 唔一定對所share嘅 支持定反對。 你一直回避呢點，所以你係老屈

一堆人聚埋一齊唔等於就係一個社會 金鐘M記班人聚埋一齊都唔等於佢地係一個社會 呢到你係出咗定義謬誤

所以你係老屈咗我quoting out of context

冇人話一堆人黐埋一齊就係一個社會。但係一堆人黐埋一齊就可以出現從眾效應。所以你呢度又喺度詭辯

呢到你又loop多次
因為你貼藍營KOL片 唔理你支唔支持有冇意見 佢地都係有錢收 呢樣係關乎大眾利益 因為佢地可以用筆錢黎洗腦群眾

而你貼大公文匯佢地係唔會有錢收

你呢度係出緊錯誤類比

錯誤類比（false analogy）、牽強比附、牽強類比、不當類比、或弱類比（weak analogy）是一種非形式謬誤，係使用不恰當的類比推論而得出不恰當的結論。犯了這種謬誤的人藉由比較兩件不同事物在某些方面的共同點，來推論這兩件不同事物在另外一些方面也必然相同。

你呢度係張社會同社群 兩個概念互為偷拔，偷換完概念未？

呢到你又老屈我詭辯 有一堆人黐埋一齊出現從眾效應唔代表就係一個社會
所以你呢度又喺度詭辯

你柒左啦，你自己認左share個傻西30幾條片代表你有追開佢係佢fans，你share佢既片佔佢總數幾多根本唔重要，唔好係到轉移話題啦，你技窮到正係得句老屈 算鳩數啦傻仔

你呢到老屈咗我偷換概念

狹義的社會，也叫「社群」，可以只指群體人類活動和聚居的範圍，例如是：鄉、村、鎮、城市、聚居點等等；廣義的社會則可以指一個國家、一個大範圍地區或一個文化圈，例如是中國社會、英國社會、東亞社會、東南亞或西方世界，均可作為社會的廣義解釋，也可以引申為他們的文化習俗。以人類社會為研究對象的學科叫做社會學。

話你詭辯無屈你。 因為從眾效應唔一定喺一個社會先出現。我係話緊你用緊訴諸群眾呢個邏輯謬誤。 連登係一堆人。一堆人就可以出現呢個從眾效應。

你就真係柒咗喇。 過千條片先得30條咁叫做fans ？！話你老屈冇話錯你啦。 三個percent唔到

點解share比率低都唔重要呀？你話唔重要就唔重要呀？話你老屈，無話錯你啦

呢到你又係到詭辯緊

訴諸群眾（拉丁語：Argumentum ad populum）是一種邏輯謬誤、一種社會心理的狀態、也是一種宣傳的技巧，常被稱為「從眾」，代表人類害怕在社會中被孤立，因而向社會其他多數靠攏的一種過程。

你係老屈我老屈你話你偷換概念係錯。你因為你偷換咗概念去社會上面，之後老屈出嚟話我話你訴諸群眾係錯。 問題係只要有一班人出現就可以出現從眾效應。

我撚有話share比率低都唔重要 呢到你係老屈緊

老屈，書面叫誣衊、誣告，係種唔道德甚至犯法嘅行為，通常指故意將一個無犯過事嘅人話佢犯咗事，影響對方聲譽，甚至令對方坐冤枉監。

你呢度無畀理據老屈我我詭辯緊 。只要有一班人，就可以出現從眾效應。 連登係一班人， 所以我話你上面訴諸群眾冇話錯你。

有冇話幾多個人先可以產生從眾效應？

唔小心回錯post
唔係老屈你

但你上面就不斷老屈我

你係咪想用劃界謬誤呢個邏輯謬誤？

咁我上面都係唔小心回錯post
唔係老屈你

唔小心回錯post
唔係老屈你

請你逐個你覺得唔小心回錯post嘅pos，t 講出邊個係唔小心回錯

你個弱智仔邊到規矩話要睇夠幾多%先係某youtuber fans啊 ？follow世柒果班on9係咪個個share左幾百條片幾千條先可以做佢fans 死忠啊？

係咁用數量去轉移你狂share世柒d片既柒事，駁唔到就係咁轉移話題，又話人屈你 好柒啊

你呢度只係一堆謾罵同反問， 反問唔係理據嚟謾罵都唔係理據嚟。話你老屈我冇話錯你啦
輸贏比率低 即係話 對佢啲片， 轉貼都少 ，咁點樣支持佢呀？

#582 #585 #588 #591 #593 #598 #605 #606 #610 #612 #614 #616 #620 #622 #624

反問係講你個傻仔邏輯有問題啊，乜春野唔係理據，正面回答問題啦，follow 世柒班友係咪要share佢幾百條幾千條片先可以做佢fans啊 ？
你無睇開follow佢會幫佢share 30幾條片？駁唔到就正係識話人老屈你 垃圾

你駁唔到你點樣反世柒
咁人哋見你開心share世柒啲嘢
串下你叫你做fans或者粉邊度有屈你
咩二分唔分，你俾人串要駁嘴係拿出證據來
咁樣對方咪柒咗唔再串你
你攞唔出證據又話俾人屈
宜家人哋攞住支槍叫你share世柒啲嘢？

反正你就係人身攻擊，就係老屈 。share幾多先係fans係一個問題，得好少就唔係支持佢，係另一個問題。你呢度係偷換概念

點樣支持佢但係有極少share？根本就唔合邏輯。老屈完未死撐完未？

你又用偽二分法詭辯。我講咗我冇支持亦冇反對 。點解一定要支持同反對？點解唔可以係冇乜感覺？

你條撚樣又老屈我！

都唔係回你, 你又想老屈我屈你?

唔小心回錯post

G持樓主！

成個連登得你一條傻鳩share左30幾世柒條片wo，咁都唔係多？除左kln仲有幾多個share得多過你啊傻鳩

同埋做條傻西fans邊到有規定要share夠佢幾多條片先可以做佢fans，大把人得睇唔share都可以做d youtuber fans啦，更何況你仲share左咁春多

你一路用總數去轉移話題又答唔出要share幾多先可以當係fans，你唔止係無邏輯，直頭係腦裝屎， 繼續話我地屈你又轉移話題啦，你d post全部都係證據同事實

一千條要share幾多條先叫狂share?
由0條開始到1000條share晒，邊個位開始唔可以叫狂share?

你d世柒post全部都係事實同證據

below 3% 嘅share rate 叫多?

"最多"唔等如真係好多, 可以係"最多"都仲係好少.
share 得少點fans? 連share 都少, 咁點支持? 唔支持的話又點fans
你一直都答唔到呢個問題

講總數點解係轉移話題? 總數做理據有乜問題? 睇share 幾多而唔睇總數, 即係唔睇個rate, 唔睇rate , 統計上根本講唔通. 你老屈完未?

貼支持中國既片既人可唔可以只係想睇下d人點覆？其實唔係5毛黎？

玩完劃界謬誤未?

below 3%點樣叫做多?

你無視share 比率低呢個客觀事實, 你就係用斷章取義老屈出嚟嘅所謂證據去屈我

貼大公文匯新聞都可以咁, 點解唔得先?
我有無話過呢啲係5毛? 我就無.

3%唔算少啦

尤其是喺topic 講明條友係藍嘅

點解?
我已經唔係用佢所有片嘅總片量去講. 只係以一年估計佢出片嘅量去計
97%都無share, 點解3%唔算少?

你一直都唔講點定義，一味話你唔係，你個d唔算唔計
問你點定義就劃界謬誤
你話3%唔計，幾%先開始計又避而不答

3%好撚多啦
你一個人share 30條喎

3%好多喎

定義咩先叫"唔係", 同定義咩先叫"係" 係兩回事嚟
我只需要證明我"唔係", 咁我做乜要定義咩叫"係"

點解?
我已經唔係用佢所有片嘅總片量去講. 只係以一年估計佢出片嘅量去計
97%都無share, 點解3%唔算多?

過千條片先share 30條, 點解叫多?

哦，呢d都唔算5毛
咁係討論區做d咩都可以係想睇下d人反應，你又成堆post話ban 5毛？

我0%，你係我無限倍

文匯報保守估計一年出10000篇新聞 (計每日30篇 已經計少咗)
3%就係300篇
如果有一個人係連登share 300篇文匯新聞 就算好多啦

轉貼無評論, 同埋對中國用晒邏輯謬誤詭辯去支持, 兩者唔識分?

好多獌迷年中都係睇一兩場直播佢都叫曼迷啦

多啦A夢

有無人會開30條大公報新聞出黎話要評論，跟住無人覆就自己狂推post啊人地post大公報d news都拎黎屌，你係咪開世柒post出黎比人屌先

你3%數據仲好笑啦，你由頭到尾都講唔出究竟做世柒fans要share佢幾多條片 先可以做

一個化糞池有1000篤屎，你食左3%既屎仲一路話3%屎唔算多， 你雖然食左3%屎，但你其實係唔鍾意食屎，想d人跟你討論你點樣食屎

100分滿分, 3 分同0分都係唔合格, 兩者喺個百分比都係低

so? 咁我有無話過share 嘅人係5毛或支持中國? 無吖嘛

咁你定晒唔係既case囉，0條到1000條，邊d"唔係"呀？

所以3%可以唔算係少

咁當其他人只係攞緊0分時你攞3分就好勁架喇

狂推? 又老屈
一個post 推唔到幾十個reply 又叫狂推?

你由頭到尾都喺度偷換概念. 我要證明我唔係的話, 我只需要證明我"少", 幾多係去證明"係" , 呢樣唔係我需要證明嘅嘢嚟.

你用食屎去類比根本就類比錯誤, 兩者性質完全唔同.

我要證明我"唔係", 咁我只需要知道乜嘢叫"唔係", 你轉移完視線未

所以你只係不斷無畀理據去loop

我咪解釋咗點解3%可以唔算少囉

100分滿分, 得3分, 都係廢柴到爆, 同零分嘅人, 都係同一堆人

樓主笑到啞左唔覆我轉移視線？？

你只係話3%可以唔算少囉, 但你無畀理據

佢明明比左
你老屈完未

你都唔係講緊同topic 有關嘅, 點解要回你?

邊度?
你無畀到佢邊度畀咗
所以你係老屈我老屈

多啦A夢同topic好有關喎

關屈屈毛、屈澤、屈澤粉咩事?理據?

#669比左
你老屈我老屈你老屈

#660比左
你老屈我老屈你老屈

原來唔關，你又唔講清楚啲，搞到我以為有關，你正撚樣。

#669 只係佢無畀理據嘅聲稱

你屈我"老屈你老屈我老屈"

你話你知咩乜叫"唔係"丫嘛
咁3%叫"唔係"，咁4%仲叫唔叫"唔係"？5, 6, 7, ..., 100%入面邊d叫"唔係"？

百分比低, 但你係都要話"好多", 係你老屈啫

合格幾分？

咁即係你轉移視線囉

已經更正係#660
你老屈我老屈你老屈

你講清楚啦撚樣

接近一日一篇都唔多？

連續體謬誤（英語：continuum fallacy），又稱劃界謬誤（英語：line drawing fallacy）、禿子謬誤（英語：bald man fallacy）、灰色地帶謬誤（英語：fallacy of grey）、堆垛悖論（英語：sorites paradox），是一種非形式謬誤，係宣稱由於無法精確定義某些關鍵概念，因而某些概念、論點是無用、無意義的。一種常見形式是宣稱由於我們無法在Ｘ和非Ｘ之間劃出明確的界限，因此Ｘ的概念是無意義的。

概念可分為封閉式概念與開放式概念。前者是指可明確定義的概念，比如正方形；後者則是指無法明確定義的概念，例如身心障礙者。開放式概念往往會有處於灰色地帶的例子而造成爭論，然而在大多數情況下我們仍然能區分該概念的成員與非成員，因而這些概念仍然是有用且重要的。

#660 都只係佢自己話"多"
問題都仲係3%本身係一個低比率

你自己唔識睇topic?

就算cut 做一年, 30/1000 都叫多?

佢有比文匯報做理據
所以你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
賤種

你正撚樣。

事實係做youtuber fans可以一條都唔share只係only follow，share佢地d片只係做為佢地fans既一個助證，而大把follow開世柒既fans都可以無share佢d 片，甚至低於30條

你既少於3%理論只係一個無邏輯既詭辯用黎轉移話題，展示你既無腦同技窮

LIKLN #25558

唔該批鬥咗呢條撚頭bot先 唔該

佢用文匯都只係屈出嚟
佢都係講唔出3%點解係多

文匯又點? 本身3%係低比率, 佢講個case 一樣唔會改變比率低呢個事實

老屈完未?

一種常見形式是宣稱由於我們無法在Ｘ和非Ｘ之間劃出明確的界限，因此Ｘ的概念是無意義的。

老屈我話"狂share"係冇意義？
我而家propose %比其他人高100倍就叫狂share，點睇？

事實係share 但唔畀comment 都可以唔係支持.

你話"你既少於3%理論只係一個無邏輯既詭辯", 只係你嘅無理據老屈

3%多唔多同佢有冇比理據係兩樣野
佢仍然係有比理據
你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈

賤種

比率低 但數字高

佢理據有問題, 我反駁咗之後, 我就可以話佢無理據.
你老屈完未?

大部份人0%
你多正常人好多倍，點解唔叫多？

佢理據有冇問題 同 佢有冇比理據係兩樣野

佢仍然係有比理據
你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈

你賤種完未？

但問題係我所share 嘅, 個基數都低, 所以數字都唔高.
所以你都係老屈

0同0.1 數學上都多無限倍, 但點會叫多?
"比人多", 同一般意義上嘅"多", 係兩個概念嚟, 偷換完未?

低比率唔代表係少

咁一般意義上既"多"係點？

佢理據有問題, 我反駁咗之後, 我就可以話佢無理據.
因為反駁咗之後, "無理據" by context 就係講緊佢無有效理據,

你話:"佢仍然係有比理據", 你就係用緊quoting out of context 去老屈我"老屈佢冇比理據"

你講緊乜鳩?
低比率低數字都唔代表係少? 老屈完未?

但我理據冇問題 所以你第一句就fail

咁計平均值點睇？
平均值唔係0，咁個倍率係有限數，有得比較啦咁？

我講緊低比率 你又加埋低數字入去 你就係有謬誤

兩個層面, 同個source 嘅文章總數嘅比率.
第二, 同每日/每月/每年. 連登有幾多post, 佔嘅總比率

兩個層面去講都係少, 咁點多?

佢理據有冇效都係比左理據
你呢度偷換概念將「無比理據」偷換成「無理據」

佢仍然係有比理據
你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈

你賤種完未？

你話你"理據冇問題", 你係無畀出理據, 所以你係老屈"我第一句就fail"

咁只係同其他人比較, 所以一樣係會出現"0同0.1 數學上都多無限倍, 但點會叫多?"嘅問題

你呢度係老屈我有謬誤

因為增加理據去支持自己嘅講法, 邊忽可能係謬誤?

我比咗 低比率唔代表係少

大雞樂係分化撚
兩三個月前已經block左

因為30篇呢個數字唔算少 但你自己話係低數字

我係話佢"無理據", 「無比理據」係你講出嚟先嘅

佢理據有問題, 我反駁咗之後, 我就可以話佢無理據.
因為反駁咗之後, "無理據" by context 就係講緊佢無有效理據,

你話:"佢仍然係有比理據", 你就係用緊quoting out of context 去老屈我"老屈佢冇比理據"

有冇理據？

你噏乜？
因為你有share，所以平均值唔會係0
3%/平均share% ＝ 有限值

你只係不斷loop 你嘅無理據講法

"低比率唔代表係少"?點解? 理據? 你呢度根本無畀理據

呢個一般意義既"多"係邊個作出黎？

證據呢？

因為30篇呢個數字"唔算少"係你講
30篇佔連登一年來貼文嘅幾多%, 點解咁都唔算少?

文匯報保守估計一年出10000篇新聞 (計每日30篇 已經計少咗)
3%就係300篇
平均接近一日share一次文匯新聞 比率上係低 但數字上係高

1篇都嫌多了

講得好好

你噏乜？點解要咁計?
點解唔係同連登總post 數去比, 我所share 嘅佔比幾多去計?

100分滿分, 0分同3分, 3分係高過0分, 但邊個會覺得3分就好高分先?

幫你個賤種highlight埋你既原句

佢仍然係有比理據
你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈

但問題係黃世澤個source, 基數低過文匯, 所以你呢度係類比錯誤

你噏乜？點解要咁計？
點解唔係同其他人既平均share數去比，你所share數係幾多倍咁計？

咁我係答你"低比率唔代表係少"姐

繼續你嘅無理據聲稱啦

如果平均只有0.01分咁3分好高

打多咗個畀字囉, 更正返做"無理據"
咁佢都係無理據死loop

因為連登三十幾萬會員, 點樣去逐個計? 根本唔可行

更正大撚哂？
你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種

你話"低比率唔代表係少"?點解? 理據? 你呢度根本無理據

連登total有幾多個post?計post數反而可行？

你偷換完"對比" 同absolute 未?

邊忽無理據?

打多咗個字應該唔算老屈？

點解要睇absolute唔睇ratio?

typo 有幾出奇?

佢理據有問題, 我反駁咗之後, 我就可以話佢無理據.
因為反駁咗之後, "無理據" by context 就係講緊佢無有效理據,

你話:"佢仍然係有比理據", 你就係用緊quoting out of context 去老屈我"老屈佢冇比理據"

呢度咪有數字囉?
呢個應該係跟住post 數嚟計

30/2450904, 多?

咁我已經講明我係話"無理據"

Btw睇absolute即係30篇，點解要睇做3%？

Typo都係老屈左喎賤種
咁你係咪老屈佢冇比理據？
係咪老屈我老屈你老屈？
仲要老屈我講「無比理據先」？

因為100分滿分, 3分都係被人當垃圾

你#672係講「無比理據」已經係老屈左

係喎 咁咪唔算老屈囉

咁我想話比你知低比率唔代表係少姐

佢係喺我反駁咗之後無再畀出理據
所以無老屈
呢度你係老屈我老屈

你個對比點解係同其他人對比?
因為計唔掂唔可行

低比率點解唔代表少? 你無為呢句說話畀出理據

佢之後有冇比理據，同佢#660有冇比理據係兩回事
你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

佢之後無畀理據, 我就可以喺我反駁咗#660 之後, 話佢無畀理據, 因為by context 係講緊我駁完之後佢無畀理據
所以你係老屈我老屈

你#672老屈佢#660冇比理據已經係老屈左

同佢之後有冇再比理據係兩樣野

所以有老屈

你仍然繼續老屈我老屈你老屈

詭辯
佢#660有比理據就係有比
個理據有冇被反駁同佢有冇繼續比理據都唔會改變到個事實

你賤種完未？

我咪話唔係囉 咁都俾你屈毛 所以你咪得個屈字囉

詭辯
佢#660有比理據就係有比
個理據有冇被反駁同佢有冇繼續比理據都唔會改變到個事實

老屈我詭辯

佢之後無畀理據, 我就可以喺我反駁咗#660 之後, 話佢無畀理據, 因為by context 係講緊我駁完之後佢無畀理據
所以佢嘅理據被駁咗之後, 我就可以話佢無畀理據.

所以你係老屈我老屈

你"話" 唔係, 但你無畀出理據, 所以你係屈屈毛

你老屈我老屈你

佢#660有比理據就係有比
個理據有冇被反駁同佢有冇繼續比理據都唔會改變到個事實

你賤種完未

佢之後無畀理據, 我就可以喺我反駁咗#660 之後, 話佢無畀理據, 因為by context 係講緊我駁完之後佢無畀理據
所以佢嘅理據被駁咗之後, 我就可以話佢無畀理據.

所以你係老屈我老屈

咁數total有幾多篇topic有"黃世澤"既post之後除返total會員數目，就係平均share數
點解唔可行？

佢#660當刻有比理據就係有比
你之後啲乜撚野都係比左

咁點解唔係佔所有post 嘅總數去比?

#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, 無老屈

因為咩叫多係相對

咁同連登所有post 去對比囉
30/2450904
都係相對

講左 不過你唔理一味屈

#660比左理據就係比左，之後個理據有冇被反駁佢都係比左理據，你詭辯

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種

你講咗? 邊度? 你又無講但又屈話你講咗
你呢度老屈我一味屈

#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據.
呢度你係用quoting out of context 老屈我詭辯

因為多係相對，d人平均share 0.1篇，你share 30篇，就係多

#660個理據有冇被反駁佢都係比左理據

「比左」呢個動作唔會因為之後既事而改變

你詭辯到仆街

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據」先

你賤種完未

問題係你要對比埋, 其他share 例如蘋果、其他唔同youtubers, 你個相對先合理, 但問題係咁做唔可行
而多係相對的話, 一樣可以用總post 去睇
你呢度只係講咗你要用你講嘅方法, 而唔係點解唔用我講嘅方法

咁點解唔係佔所有post 嘅總數去比?

反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據.

所以你係用quoting out of context 老屈我詭辯

第一段文咪係話你3%詭辯既論據lor，係到扮失明，你無follow開世柒，唔支持佢就唔會開30幾個postshare 世柒用佢評論做討論啦，無人理你就仲成隻狗咁推post

#660比左就係比左，並唔會因為之後發生既事而改變#660既行為

你去到後來根本唔記得自己講過「無比理據」，仲以為係我講先

可見你呢度既辯解係詭辯

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你無畀理據就話"3%詭辯既論據", 咪係你老屈囉
喺度選擇性失明.
3% 咁低比率, 點支持?

"無人理你就仲成隻狗咁推post" 呢度你又老屈

你話"#660比左就係比左，並唔會因為之後發生既事而改變#660既行為"
就係你繼續用quoting out of context 去老屈我詭辯

#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據.

點解睇share黃世澤既野時要睇埋其他share?
咁分開兩樣睇囉，咁你話你d post佔total post數好少
同人均average比較又係咪好高呀？

你去到後來根本唔記得自己講過「無比理據」，仲以為係我講先

可見你呢度既辯解係詭辯

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

#660個理據有冇被反駁都唔會影響「比左理據」呢個事實

你仍然係老屈

你又話多少係相對, 咁點解唔係同埋其他share 唔同source 嘅去做埋對比?
同埋其他會share 唔同source 做埋對比, 咁對比完之後係多係少, 咁就公平喇

so?
事實上, #660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據.
呢度你係用quoting out of context 老屈我詭辯

自己睇啦 你條屈毛狗 屈完人仲唔認

So你就係老屈囉賤種

你去到後來根本唔記得自己講過「無比理據」，仲以為係我講先

可見你呢度既辯解係詭辯

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

#660個理據有冇被反駁都唔會影響「比左理據」呢個事實

你仍然係老屈

即係你根本無理據啦, 你喺度屈屈毛

咁睇幾個比較囉，你肯認同一般人比你share數高好多倍未？

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟
呢度你係用quoting out of context 老屈我詭辯

咁你真係成隻狗咁

睇幾個, 你可以抽幾個睇起上嚟lower rate過我嘅去做比較, 咁會公平咩?

而家咪計左你個30/2百幾萬囉
肯認其他未？

咁點會係高比率?
唔係點認?

你唔記得左自己有講無比理據，而以為係無理據
即係你所謂「反駁咗之後話佢無畀理據」係詭辯
因為你當刻根本係以為自己講緊既係「無理據」而唔係「無比理據」

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟
呢度你係用quoting out of context 老屈我詭辯
你話"以上只係柒完返轉頭搵既藉口", 係你老屈

fb近5年30% share佢
連登share佢post數目係會員平均share數好多倍

係咪事實？

facebook share 嘅佔佢總文章幾多又唔見係計? 又唔"相對"嗱?

近3年share 得3篇又唔見你講?

係咪事實？
答左先啦，唔好轉移視線

如果佢一日出一篇文的話, 3年都一千篇文啦. 3年share 3篇, 個share rate 又幾多呀?

你個所謂事實, 咪又係斷章取義得出嚟
我講嘅又係咪事實呀?

如果佢一日出一篇文的話, 3年都一千篇文啦. 3年share 3篇, 個share rate 又幾多呀?

即係你唔肯認啦？

我係話你所講嘅太片面

事實都太片面？
你30/2百萬又唔係太片面？

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

做youtuber fans可以一條都唔share只係only follow，share佢地d片只係做為佢地fans既一個助證，而大把follow開世柒既fans都可以無share佢d 片，甚至低於30條

呢個咪理據lor 傻鳩，係咁到用總數轉移話題詭辯

事實點解唔可以太片面, 只講其中一忽, 而唔講其他, 係斷章取義嘅一雒

30/2百萬只係我所講嘅理據其中之一, 我唔止講呢個方法
我仲有講同埋黃世澤總文章/總片數, 去對比我share 咗幾多

佢同世柒一樣唔會認自己錯，洗乜咁認真，當狗咁撚下佢咪算

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟
呢度你係繼續用quoting out of context 老屈我詭辯
你話"以上只係柒完返轉頭搵既藉口", 係你老屈

等睇貼三角形

即係你點都唔肯認啦？

事實係share 但唔畀comment 都可以唔係支持.

呢個咪唔係理據囉, 可以係, 但都可以唔係, 咁咪做唔到理據去證明囉

你完全冇回應到我講既野

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

無錯認乜嘢?

唔係做乜要認?

其實係撚緊

fb近5年30% share佢
連登share佢post數目係會員平均share數好多倍

呢兩點唔係事實？我有冇理解錯？

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟

你完全無回應到呢點

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我:"柒完返轉頭搵既藉口"

有冇d新意 食屎狗

斷章取義完未?

fb 近3年, 喺佢過千篇文入面只share 過3篇
連登share佢post, 同總post 數嘅比率, 係30/200萬

我回應得好完美，咪就係並唔係兩回事囉

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你回應得好quoting out of context

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟

你完全無回應到呢點

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"

詭辯完未，好人好者唔會follow share黃世柒d片，你仲share左30幾條，做人地fans根本無規定要share夠佢總數幾多%， 你就一路黎總數黎做詭辯，你條食屎狗食左一千篤屎入面既3%仲話你自己唔鍾意食屎

你回應得好賤種

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你都冇理據啦 係到屈毛

斷章取義完未?

fb 近5年, 喺你50篇文入面share 過15篇
連登share佢post, 同平均share 數嘅比率, 係超過1萬倍

老屈完我詭辯未?

文匯大公都有人share 出嚟畀人討論.

share 但唔畀comment 都可以唔係支持.

用總數點解就係詭辯? 呢度你係無理據老屈我詭辯

你根本無正面回應過你嘅quoting out of context

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟

你完全無回應到呢點

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"

你post 條link 入面我有畀到理據.

所以你係屈屈毛

斷章取義完未?

fb 近3年, 喺佢過千篇文入面只share 過3篇
連登share佢post, 同總post 數嘅比率, 係30/200萬

"連登share佢post, 同平均share 數嘅比率, 係超過1萬倍" 係你無理據鳩up
其他人每日share 蘋果/其他media/其他youtubers 多過我幾多?

我極之正面回應左：並唔係兩回事黎

因為你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你無畀理據回應過quoting out of context

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟

你完全無回應到呢點

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"

自己search "黃世澤" 3隻字，唔超過1千個post
而家會員數近40萬或更多
當你30個post
30/(1,000/400,000) = 12,000
已經計少左你

繼續唔認事實啦

我回應左，唔係兩回事

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你回應但無畀理據, 即係你老屈

你根本無正面回應過你嘅quoting out of context

我後來有無唔記得, 同事實係唔係"#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據."係兩回事嚟

你完全無回應到呢點

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"

你真係唔肯認架喎

我明明回應之下即刻比理據，你又老屈我老屈

理據：你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你望下你d世柒post標題啦，黃色youtuber，好人好者唔支持佢點會睇世柒仲share上黎30幾次，仲話用佢論點做討論啊

你話:自己search "黃世澤" 3隻字，唔超過1千個post

咁我都只係佔佢入面3個percent.
咁點會認

大把大公報post出黎屌 你有無屌世柒先，扮乜鳩啊

你又轉移視線

樓主 你今日飲左未

你 quoting out of context 邊忽有畀理據?

同我之後記唔記得講乜無關, 當刻事實上係#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"
老屈完未?

哇啲奶大到

當時睇佢個立場為黃絲有乜問題?
佢唔係支持中國喎.

點解share 一定要支持?
你呢度又用偽二份法詭辯

樓主九年前開始日日飲 家陣都有對肥子波

無屌就等如支持? 用完偽二分法詭辯完未?

你又老屈我轉移視線

根本就冇你所謂既context，因為你去到比我cap圖踢爆之前仲以為自己講既係「無理據」而唔係「無比理據」，你根本冇意識做得出你詭辯中既判斷：

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你又老屈我老屈你轉移視線

"樓主九年前開始日日飲"? 呢度你又無理據老屈

我已經講咗點解會有呢個context, 你無畀理據反駁就話無, 你就係老屈
你又老屈我詭辯

你 quoting out of context 邊忽有畀理據?

同我之後記唔記得講乜無關, 當刻事實上係#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"
老屈完未?

我問您飲左未姐 你貼張圖托咩

你無畀理據就話我轉移視線, 我無老屈你

呢個post 個topic 係繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉 (2)

我一早比左理據，你又老屈

根本就冇你所謂既context，因為你去到比我cap圖踢爆之前仲以為自己講既係「無理據」而唔係「無比理據」，你根本冇意識做得出你詭辯中既判斷：

可見你以上只係柒完返轉頭搵既藉口

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

你九年前高登開post幫椰樹牌椰奶賣廣告 你屈緊我老屈

總數理據上面咪覆左你幾百次lor 無規定話做fans要share夠總數幾多條片， 好人好者邊有人睇世柒啊仲share 三十幾條啊，傻鳩

人地開大公報post上黎係冷嘲熱諷，你post30幾次標題又叫黃絲youtuber，又唔表態本身咪宣揚緊世柒lor 仲兜乜春

係 咁你飲左味？

用genzo哥(只係轉貼三十幾次黃世澤影片,非澤粉) 回覆方式回應大家提問，你問我答。

樓主點睇呢條撚樣屈你澤粉

9年前有就等如"九年前開始日日飲"? 話你老屈無話錯你

列兩個point出黎問你係咪事實
你死都唔肯答係事實定唔係事實
講左去第二度

樓主係奶粉。

總數你只係loop 你無理據嘅講法
share 但唔畀comment 都可以唔係支持.

所以係話我用總數就係詭辯 呢度你係無理據老屈我詭辯

咁您有冇日日飲？

傾咗咁耐我到底可以知道邊到有椰奶賣未

老屈就係老屈

黃世澤死全家 屌你老母臭閪爛牙狗

人地開大公報post冷嘲熱諷串鳩大公報，你開post就黃絲youtuber做標題唔屌佢又狂推post，呢d無人睇既垃圾仲開足30幾個，你仲有咩好兜

我已經講左呢個context只係柒完返轉頭搵既藉口，你咪再老屈我冇比理據，屌你老母

理據如下：

因為你去到比我cap圖踢爆之前仲以為自己講既係「無理據」而唔係「無比理據」，你根本冇意識做得出你詭辯中既判斷

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

我話咗你呢啲係斷章取義得出嚟嘅事實

fb 近3年, 喺佢過千篇文入面只share 過3篇
連登share佢post, 同總post 數嘅比率, 係30/200萬

"連登share佢post, 同平均share 數嘅比率, 係超過1萬倍" 係你無理據鳩up
其他人每日share 蘋果/其他media/其他youtubers 多過我幾多?

唉條撚樣就係我，希望你唔好再老屈人

樓主好快開估

你話有就你畀出理據證明, 但你無畀到理據, 你就係老屈

所以有椰奶飲未?

奶粉、乳粉是指以牛、山羊等動物的乳汁為原料，經過消毒、脫脂、脫水、乾燥等工藝製成的粉末。奶粉為再加工品，而非原態食物。

仲係唔肯答
其實你都知你d share數目好唔make sense根本就講唔通，乖乖地認左佢冇咁柒

我話非澤粉

個樓主都幾撚癲

開成堆post都係林鴻達黃世澤

弱撚智 你個腦裝屎?

人地開大公報post, 開post 條友都唔一定有冷嘲熱諷串鳩大公報

一個post 入面推唔夠一兩版都叫狂推post? 你又老屈啦

一年無開過你都繼續屈,
你話我兜, 根本就係屈

咁都唔叫澤粉

好啦我宣布樓主未必係澤粉，但一定係奶粉。

你話"我已經講左呢個context只係柒完返轉頭搵既藉口", 你呢個只係無理據老屈

我已經講咗點解會有呢個context, 你無畀理據反駁就話無, 你就係老屈
你又老屈我詭辯

你 quoting out of context 邊忽有畀理據?

同我之後記唔記得講乜無關, 當刻事實上係#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"
老屈完未?

佢成個屎眼都係世澤D精
可惜佢唔係女人 可以幫世澤生仔

佢無畀理據, 我話佢屈, 我就無老屈人

咪比左理據，屌你老母

理據如下：

因為你去到比我cap圖踢爆之前仲以為自己講既係「無理據」而唔係「無比理據」，你根本冇意識做得出你詭辯中既判斷

你既然當刻唔記得自己講既係「無比理據」，咁你就唔會做得出「反駁咗之後話佢無畀理據就係講緊佢被反駁之後再無畀理據」呢個行為

你更會係#701我提出左佢有比文匯報做理據之後立即澄清係講緊佢被反駁之後再無畀理據，而唔係指#660無比理據

但你冇咁做，更加聲稱係我講「無比理據」先，可見你根本唔會有意識做出你所詭辯既判斷

你仍然係老屈佢冇比理據
同埋老屈我老屈你老屈
仲要老屈我講「無比理據先」

賤種完未？

樓主似會收收埋埋 佢有聽世澤老師講儲症好多糧

有椰奶飲未?

我問你姐

本身好似你咁只睇share 數目就當然唔make sense

我話咗你呢啲係斷章取義得出嚟嘅事實

fb 近3年, 喺佢過千篇文入面只share 過3篇
連登share佢post, 同總post 數嘅比率, 係30/200萬

"連登share佢post, 同平均share 數嘅比率, 係超過1萬倍" 係你無理據鳩up
其他人每日share 蘋果/其他media/其他youtubers 多過我幾多?

樓豬露左底

樓主話因為連登有2百幾萬個post，佢d世柒post只佔30幾個係極少數
所以唔算係澤粉

似啦

share比率咁低點解收澤粉?

樓主佢當年有份係高登叫人投柯創成

你嘅所謂理據咪就係用咗quoting out of context 得出嚟囉, 死loop 完未??

我已經講咗點解會有呢個context, 你無畀理據反駁就話無, 你就係老屈
你又老屈我詭辯

你 quoting out of context 邊忽有畀理據?

同我之後記唔記得講乜無關, 當刻事實上係#660 佢嘅理據被反駁咗之後, 佢就需要再畀出理據, 但佢無咁做, 所以反駁咗之後話佢無畀理據, by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據

因為by context 就係講緊佢被反駁之後再無畀理據, 所以「無比理據」係你講定我有講都好, 我話佢無畀理據, 都係無老屈.

可見你以上只係老屈我"柒完返轉頭搵既藉口"
老屈完未?

樓主唔會收收埋埋 佢見到會忍唔住飲

椰奶係邊買

淨係識COPY&PASTE?

堅？邊個講？

點解係咪澤粉既定義要關share post比例高低事?

你個腦裝屎?

唔係黃世澤就林鴻達 你扮乜柒姐

而家黃世澤咁不堪連認係fan屎都覺得醜?

係啦

依家係椰奶問題定澤粉呀？

你又老屈

琴日有位會員叫反踢暴左樓主

樓主八年前袋左八皮至十皮嘢，呢隻椰汁人民幣三蚊罐，計返當年匯率，大約買到28254罐，假設樓主一日飲三罐，都夠飲9418日，姐係25年。

可惜，一日飲三罐椰奶令佢牙齒琺瑯質開始被侵蝕，有爛牙跡象，呢個時候佢喺網上見到一個名為黃世澤嘅人，發覺佢一口爛牙竟然同自己極相似，開始情不自禁地愛上佢，每日用黃世澤嘅youtube節目自瀆，呢個情況持續左五、六年時間...

有人想知再講。

都唔知關red herring乜春野事

淨係識copy & paste都唔該搵返個岩既黎回啦 黃世澤打手

想知

我只畀呢個咩? 斷章取義完未?

你詭辯仲係到死撐，你追開個youtuber佢有一萬條片，你係咪要share夠幾百條先可以做佢fans啊 ，唔係啊嘛，咁你拎條總數係到講乜春先 話你詭辯就詭辯啦

繼續Plz加甜 重甜 唔介紹你出世柒同樓主既甜故

你又老屈.

呢位會員信得過？

咁你就唔好轉彎抹角 打開天窗說亮話啦柒頭

一味係到copy&paste 人地講乜柒你都係到紅鯡魚 成個傻閪咁

share 唔一定係支持佢, 唔係做乜認?

佢有份踢暴攬鈔巴大陰謀 算係有料。

我有哂證據

咁佢係用緊轉移視線, 有話錯佢咩

佢又老屈

好呀

我話佢轉移視線, 邊忽講錯?

red herring=轉移視線?

背撚完wikipedia未 傻閪

一睇就知班友想spin 走件事啦

琴日有位會員叫 "反", 不斷無理據老屈我

樓主唔敢覆

佢真人係一個社會好有影響力嘅人
應該唔會亂屈你

又係到用時間轉移話題，你係有開30幾個postshare推廣世柒先比人鞭，講乜鳩野依家無做就唔係

你又無理據老屈

屌

佢講野次次都言之有物 我信佢唔信你

你區區一隻黃世澤打手 想詆毀反哥誠信 以為自己乜水?

佢反你姐 唔算係屈

佢無理據老屈

回唔切等如唔敢覆?

55澤粉

你喺度老屈我詭辯仲係到死撐
share 點解唔可以係唔支持又唔反對

我話佢紅鯡魚有話錯佢? 理據?

又奶又鯡魚
以後叫你營養哥

你無畀出證據, 所以你係老屈

正面答我啊，你係咪要share夠幾百條片先可以做人地世柒fans 啊

轉移議題焦點與注意力, 點樣唔係轉移視線?